\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage[spanish]{babel} 
\usepackage{a4wide}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{figures/}}
\usepackage{subfig}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes,arrows}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{emptypage}
\usepackage[footnote]{acronym}
\usepackage{multirow}	
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lipsum}
\usepackage[margin=1in,includefoot]{geometry}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\usepackage{subfig}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{cite}
\usepackage[mathcal]{euscript}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lettrine}
\usepackage{listings}
\usepackage{cancel}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{framed}
\usepackage{color}
\usepackage{wrapfig}\definecolor{shadecolor}{RGB}{224,238,238}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{mathtools}

\usepackage{color}

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{1,1,1}

\lstdefinestyle{mystyle}{
	backgroundcolor=\color{backcolour},   
	commentstyle=\color{codegreen},
	keywordstyle=\color{magenta},
	numberstyle=\tiny\color{codegray},
	stringstyle=\color{codepurple},
	basicstyle=\footnotesize,
	breakatwhitespace=false,         
	breaklines=true,                 
	captionpos=b,                    
	keepspaces=true,                 
	numbers=left,                    
	numbersep=5pt,                  
	showspaces=false,                
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,                  
	tabsize=2
}

\lstset{style=mystyle}


\begin{document}
	\begin{titlepage}
	
	\begin{center}
		\vspace*{-1in}
		\begin{figure}[htb]
			\begin{center}
				\includegraphics[width=15cm]{logo}
			\end{center}
			\begin{center}
				\includegraphics[width=6cm]{logo_c}
			\end{center}
		\end{figure}
		\vspace{0.2in}
		{\LARGE Universidad de la República Uruguay} \\
		\vspace*{0.15in}
		{\LARGE Facultad de Ingeniería - Licenciatura en Ingeniería Biológica} \\
		\vspace*{0.4in}
		\begin{large}
			{\Large Taller de Ingeniería Biológica III - 2018\\ Proyecto fin de curso}\\
		\end{large}
		\vspace*{0.4in}
		\rule{100mm}{0.1mm}\\
        \vspace{0.3in}
        Actividad Proyecto: 
		\begin{Large}

			{\LARGE \textit{Diseño de un sistema de monitoreo
				ambulatorio de la enfermedad de Parkinson}} \\
		\end{Large}
		\vspace{0.3in}
		\rule{110mm}{0.1mm}\\
		\vspace*{0.1in}
		\begin{large}

		\begin{center}
			\begin{table}[h]
				\centering
					\begin{tabular}{@{}llll@{}}
						\toprule 
						\textbf{Nombre} & \textbf{CI} & \textbf{Cel} & \textbf{Mail} \\ \midrule
						Lemes Coitinho, Lucia & 5.127.425-6 & 095469353 & lu.lemes.coitinho@gmail.com \\
						Parodi Cabrera, Mariano & 4.877.579-8 & 092002044 & mpc.parodi@gmail.com \\ \bottomrule
					\end{tabular}%
			\end{table}
		\end{center}

		11 de Junio de 2018
		\end{large}
	\end{center}
	
\end{titlepage}

\newpage
$\ $
\thispagestyle{empty}
\tableofcontents

\newpage

%convertir array de datos a base64

\section{Base de datos}

\begin{enumerate}
	
	\begin{lstlisting}[language=sql]
	CREATE SCHEMA `project_taller_3` ;
	\end{lstlisting}
	
	\item Tabla expermientos
	
	\begin{lstlisting}[language=sql]
		CREATE TABLE `project_taller_3`.`experiments` (
			`id_exp` INT NOT NULL,
			`name_subject` VARCHAR(45) NOT NULL,
			`speed` FLOAT NOT NULL,
		PRIMARY KEY (`id_exp`));
	\end{lstlisting}
	
	\begin{table}[H]
		\centering
		\begin{tabular}{ccc}
			\hline
			\multicolumn{3}{c}{\textbf{Experimento (\textit{experiments})}} \\ \hline
			\textbf{Id\_exp (int)} & \textbf{name\_subject (char)} & \textbf{speed (float)} \\ \hline
			\textbf{} & \textbf{} & \textbf{} \\ \hline
		\end{tabular}
	\end{table}
	
	\item Tabla marcadores
	
	\begin{lstlisting}[language=sql]
		CREATE TABLE `project_taller_3`.`markers` (
			`id_mark` INT NOT NULL,
			`name_mark` VARCHAR(45) NOT NULL,
			`description` VARCHAR(100) NOT NULL,
		PRIMARY KEY (`id_mark`));
	\end{lstlisting}
	
	\begin{table}[H]
		\centering
		\begin{tabular}{ccc}
			\hline
			\multicolumn{3}{c}{\textbf{Marcadores (\textit{markers})}} \\ \hline
			\textbf{Id\_mark (int)} & \textbf{name\_mark (int)} & \textbf{description (char)} \\ \hline
			\textbf{} & \textbf{} & \textbf{} \\ \hline
		\end{tabular}
	\end{table}

	\item Valores de los marcadores
	
	\begin{lstlisting}[language=sql]
		CREATE TABLE `project_taller_3`.`values_markers` (
			`id_exp` INT NOT NULL,
			`id_mark` INT NOT NULL,
			`frq_sample` INT NOT NULL,
			`x` BLOB NOT NULL,
			`y` BLOB NOT NULL,
			`z` BLOB NOT NULL,
		PRIMARY KEY (`id_exp`, `id_mark`));
	\end{lstlisting}
		
	\begin{table}[H]
		\centering
		\begin{tabular}{ccclll}
			\hline
			\multicolumn{6}{c}{\textbf{Valores de los marcadores (\textit{values\_markers})}} \\ \hline
			\textbf{Id\_exp (int)} & \textbf{Id\_mark (int)} & \textbf{frq\_sample (int)} & \textbf{x (blob)} & \textbf{y (blob)} & \textbf{z (blob)} \\ \hline
			\textbf{} & \textbf{} & \textbf{} &  &  &  \\ \hline
		\end{tabular}
	\end{table}
	
	\item Descripción de los segmentos calculados
	
	\begin{lstlisting}[language=sql]
		CREATE TABLE `project_taller_3`.`segments` (
			`id_segment` INT NOT NULL,
			`id_mark1` INT NOT NULL,
			`id_mark2` INT NOT NULL,
			`description` VARCHAR(100) NOT NULL,
		PRIMARY KEY (`id_segment`, `id_mark1`, `id_mark2`));
	\end{lstlisting}
	\begin{table}[H]
		\centering
		\begin{tabular}{cccl}
			\hline
			\multicolumn{4}{c}{\textbf{Segmentos (\textit{segments})}} \\ \hline
			\textbf{Id\_segment (int)} & \textbf{Id\_mark1 (int)} & \textbf{Id\_mark2 (int)} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{description (char)}} \\ \hline
			\textbf{} & \textbf{} & \textbf{} &  \\ \hline
		\end{tabular}
	\end{table}
	
	
\end{enumerate}

\end{document}
